[再見華隊長] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [578]

推呢個

Use this la

推

Push

屌你老母 連續3個垃圾topic

點解上個post 會1002

同秒

同時間

學咩人開po 我1002呀

好波

終於唔駛見到啲on9 topic

柒咗sor
小妹第一次柒，比次機會

1002 > 1001

開完冇人推真係好撚柒

照咁睇今年應該頭五都打歐聯，第六先歐霸

你已經柒左兩個po....

新po霸 仲要on9 topic

華隊今場會出？最後一場？

咁快最後？

見個topic咁樣

好心條山岸乜柒咪再開po

無出咁耐, 對拖肥應該唔出架喇
臨尾主場對卡城應該有機會

華dee走位真係世界級

個乜鳩阻住地球轉都戇撚鳩
第一個回應我就叫咪撚燈
好啦順你意燈鳩晒所有敵人囉
呀你又走黎乜鳩好言相勸
前後矛盾到

你想賭錢就死入去賭區啦

咁又叫賭錢
手足係咪唔識中文

咩叫賭錢?

唔好再hey0智障仔啦

睇埋前面啦 屌你

要賭就死去賭區吹水啦好心

嗚 好撚心痛 比人欺04

唔記得條友衰咩
一早block柒咗

衰on9當有趣

威牙威牙
聽日開波先上水
成班智障咁

點會呢, 我地曼區一向包容, 唔會欺凌

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

好文重溫

第一次柒兩個po，比次機會

Your defence is terrified

中得四個字

未見過有人膠po當令箭睇到咁重
比人話我燈我咪鳩up幾句燈下猁 阿 愛記囉
又要講到要hey 0 笑4 今晚5得閒撚狗 聽日先慢慢撚

綠木28場29g12a

呢度有啲手足好小氣

下季正式上一隊做輪換

Rice 勁撚到

夏季入rice 啦

狼隊個芬拿基好撚勁

Saul 今場左閘？

最多可以5隊踢歐聯
鏝猁熱 曼拎第4 阿第5／6 轟5／6 是但一隊拎歐霸
拎第4應該一定有歐聯踢？

又係廸拿曼斯，人地借都借到個有用嘅...

如果按你講嘅排名就有囉

2:2

抵撚4

可唔可以借番朗隊

因為聽到話拎第4都無歐聯踢

熱拎歐聯但失前4咪第4讓番個位出黎

一隊0射門, 0 chance create

拿拿聲用綠木而家份人工簽10年約
唔簽即係假曼, lan

cardiff而家差3分，聽日唔該出盡奶力
拜托埋拖肥聽日渣流灘，咁對鏝就有失分既餘地

難d..熱斷估頭三無走雞

難講呀 熱無左傾 破中下游大巴難上加難

仲邊有依支歌仔唱kane修完出黎仲衰撚過毒瘤

熱連輸咗幾多場

場場勝利十一人 一週兩賽去到完季
班波應該頂唔順

而家無左son就真係大鑊

請支持芷若, 投下神聖一票

古裝女星有冇人超越到劉亦菲?

Who?

得返果6/7場，冇問題啦，
對手又唔係強，仲要得1場係作客，根本fit晒

芷若

阿積士嗰種快上快落 熱狗體能消耗一定大
對完鏝兩場死守 班波應該好攰
白禮有機會偷雞

我曼幾時先開拓返個韓國市場

泡菜呢啲小市場唔要都罷
下季簽武球王

冇女

臭G

iu

呢個我老婆

芷若is 神聖

屎忽痕買左打比波飛

唔知到時會唔會鏝入波 主場球迷喺到慶祝

英國嗰班一定唔會啦

有冇手足睇錯

上次睇完打比 輸波之後鏝球迷racist
都幾sad

大陸仔

要cap都係華西ig cap啦
cap 虎撲啲支那仔

ok會留意番

好人好者點會上虎撲睇足球

召喚沙拿

睇錯做乜

Nice Topic

搵到段史高斯22歲既片, 真係開眼界

惡夢結果：
1金曼
2痢狗
3阿妓
4我曼
5熱狗，但捧歐聯
6車狗，但捧歐霸

真係唔想想像到時波台咩環境

皇蘇打巴塞仲有板有眼

一下
果陣英格蘭兩件波衫都好靚

0312

再將1同2掉轉就真係惡夢喇

0355

0422

熱拎撚到咩

D傷曬，阿積士打後生波，我估熱頂唔到

D人

呢隊巴睇落唔夠猁打

比痢d反擊打死，逼搶，d人太慢

0506

0532

Ole: “There will be new players coming in over summer but I don’t think you can expect six. I don’t think any manager you ask would be in favour of that amount of change anyway. We want to rebuild but it is going to have to be gradual, over a few windows.” #mufc [Guardian]

天光~~~

條女無啦啦話幾日唔好搵佢

綠左？

唔知 我係UK 佢係HK

Long d 定旅行

佢神科中神科 之後人工又好大可能高過我 好大壓力

Long D 之前明明佢同意我買襯同換車 跟住你二日又話我大洗
前1秒好嗲 後1秒就鬧你

Long D 過一次
無好結果
嗰陣我另一半變埋孿

有咩壓力, 有人養埋唔知幾好

係咪M到咋

佢medic人工高 title靚 我最多有個UK G5 master
同佢出嚟都驚俾佢朋友笑

每一個月講一次可能大家唔太適合

呢排咁黑 聽日要買下猁狗贏

大家咁早起身

咁咪啱 月經吖嘛

我都uk

驚咩, 去去下就慣
豁出去食軟飯

UK正PK

sleep is for the weak

where study

LSE

UK好悶 得karting 我想打fifa

勁揪

英國有冇咩地方好推介 日日都毒留家中
而家仲未去奥脱福朝聖

就算貧病或失憶 都爭口氣從旁保護你~~~

今年year1?
我住Birmingham都好撚悶 日日fifa

University of Bham?
Birmingham bullring又係好悶
Year 3
之前quit左Kong U先去UK
BTW university of bham 附近有唔少Bentley

yes
得閒去朝聖啦 嚟緊去睇曼市打比

0751

必輸既波 睇黎做乜

Why 曼區咁多uk 手足

無呀 趁有時間未grad之前就睇多啲
將來翻香港做野有錢都未必請到假

0939

波圖請加油

睇返朗尼全部253球入波
佢禁區外都好肯起腳
我覺得後生仔要多啲上腳先會有信心
咁先會進步

但耐何而家 後生仔唔比咁多上腳 要講配合

唔係個個都好似朗隊咁勁

呢排福都好上腳 不過球球都唔入

No young

珍 福仔應該再射多啲波比看台既球迷

如果zaha肯再黎曼聯就好

呢一代無哂遠射

想當年我地個喼神除左遠射有腳頭其他都三線實力

羊抖返10場先啦

有入過罰球
依家lkk martial要入先射 福就亂咁射

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer says his players have already erased the Champions League quarter-final exit to Barcelona from their memories.

Everton have won their last two home Premier League games against 'big six' sides, as many as they had in their previous 19 in the competition, and March 2012 was the last time they won three home league games in a row against the English elite.
United, meanwhile, have lost their last two Premier League away games, and Solskjaer will be looking to prevent a third straight league away loss for the first time since January 1996.

抖到退休先出黎打場紀念賽又點話，佢真心唔可以再霸住個位

下季第一場復出

有4個都好既

中堅右翼中場基本。搭多個閘或者前鋒最好

右閘右翼中堅防中一個都不能少

好似話得3個

點睇都右閘最優先啦
傷謀殺楊咩

得3個有撚用咩

謀殺球迷多啲囉

睇sob個款中堅唔係首選要買人既位
如果真係買得3個人，多數閘翼中場

比我排會
右閘、中場中、右翼
右閘唔使講
中場中，靴里拉預咗走
馬迪又老
得返麥湯、fred、同普巴，點都要加人
右翼就，當你哋最憎個連加特死既，前線仲有渣古、福、馬、山齊士，迫切性細啲

仲有渣古、福、馬、山齊士，迫切性細啲

人多但穩定性....

法國假如熱同車拎歐聯歐霸，阿英超第三，我曼就算有前4都無用

如果到時排名係阿曼熱車，決賽又係熱猁
到時就要撐猁狗冠軍我地先有歐聯踢

一定係右翼先 進攻解決到 用young最多咪間唔中爆下
成5 6年都無一隻右翼
褔馬山咁耐都無踢過右翼咁濟 有都表現麻麻

必要時會推Dalot上去

都係覺得有入球能力嘅會好d
依家曼城利物浦爭冠都係起碼有完整兩翼 丁力辛尼文尼沙拿呢堆
其他阿仙奴曼聯

話3個可能因為hehe未firm走
matahehe走應該會入4個

其實雲迪克去猁狗時，算唔算big name
印象中，得猁撚死追雲迪克，無人爭

點解去到，佢自己同隊波都升咗一個level

得嗰兩億幾
最多咪買得三個人加一兩個潛力幼幼

算啦，係修仔已經係全能型中堅

因為利啲scouting勁
曼啲scouting垃圾

繼續玩ig

唔算，但係鏝同痢都搶過雲迪克，只不過雲迪克迷高普

係死攬2個英人累事

踢鏝要做乖仔跟戰術
又要同人爭正選
去利想點都得

拖肥如果輸波
同市收皮論共同進退 豈不美哉

連西甲第十皇蘇都係魯營入到波

認真
佢肯做後備都仲有位比佢
正選不了

起馬汁6件啦屌

清想問下LSE dse要幾分先入到？

thank you too Ashley

買人一定要
右閘 右翼
中堅
再到中中
右閘無人打到 大碌做sub就岩
右翼 我地要隻上到英超top5既翼 又入波又助攻 做到son咁就好
中堅 要隻當成6-7 個球員上哂去攻都仲穩到條防線既人
中中 做跑狗 跑埋普巴果份

清人 大米 華西 落河 馬達

其實要打3 線 得 馬福盧連 係唔撚夠班 同數量
曼城2 翼 有 史達0，sane, BSILVA, Marhez

咪賴啦，俾屎達寧b華我地，都唔會識用啦

呢啲先叫真曼囉屌你老母

下年正選唔換5-6件無得踢

佢而家仲要得25k人工

25k表現好過 100k以上個堆
你老味邊個唔續約就lan

法國福頭真係比LIN狗教壞
搞撚到以為自己球星好撚威咁

原來迪路菲奧呢排咁fit 有無得搏下呢件打返起

近墨者黑

球皇踢法，同Zaha一樣，中型班岩佢地多D

印湯美麗先

其實唔明..2005猁拎歐聯..果陣歐協比佢地破例由第一圈外圍賽打起兼無種子級別..順利打入分組賽編至同轟一組..果屆愛華頓入唔到分組賽如果唔係又係5隊踢歐聯..
到2012轟拎歐聯..熱拎第4但轟拎歐聯所以無歐聯踢..上維基睇2012-13果季話一個國家只可以4隊踢歐聯..噤點解2005-06果屆可以有5隊踢而2012-13果屆只可以得4隊踢？

啲rules不斷變

發覺呢到好興將所有問題都賴落lin到

想問如果熱冇前4但歐聯冠軍，阿/車冇前4有歐霸冠軍，我曼第4

E.g
1.鏝
2.猁
3.車
4我曼

歐冠：熱
歐霸：阿

咁最後邊幾支打下季歐聯

癲狗

除左曼以外果5隊

無我曼

幾多隊邊幾隊打問得仲密過狗咬狗

其實幾多隊邊幾隊打歐聯啲rules好簡單，點解咁多人好似唔明

福頭似鑽牛角尖多啲

邊個手足出去挑釁d猁，返嚟啦好柒呀

啲黑人後生仔特別多 play me or i leave 嘅心態

lin除外

哦

Pogba表示:

邊個post?

咪又係唔夠班
政治工具
駁腳球員

ching 赤柱生活如何

Up乜鳩

到加人工果陣再講啦RVP夠no.1 Fan

今時今日Lin 唯一既作用就係可以將所有問題賴落佢度

Lingard LAN

練咁大隻唔孭鑊浪費了

下次加人工要200k

就算曼之後贏曬上第4 歐霸好大機會係車or阿
唯有希望ajax美斯贏痢熱。

未有大球會報價梗係日日表忠心啦
睇埋福普strong hold 到加一倍人工

05年猁拎歐聯..0506就有五隊可以踢歐聯 愛華頓入唔到分組賽變4隊
1213因轟拎歐聯..熱刺第4都無歐聯踢..明明可以5隊踢就變4隊踢
照計歐聯冠軍唔影響第4歐聯位

唔怪得費sir咁撐佢

規則會改

點解1997年阿仙奴排第三冇歐聯踢？？

一月個陣咪續撚左

因為當年得第一同第二先有份
再之前96年歐聯, 得英超第一先有份踢
第二找卡數都要去踢歐霸

一月個陣都未上位, SO 蛇果陣一場都未出過佢
佢都係馬迪傷左打PSG 先開始上位JA

Ole: “I will have to make tough decisions. I will have to say to players, ‘I don’t think you’re for me.’ Mason Greenwood is 17 years old. He is a player for me. I want to give him the chance to become a top player at this club.” #mufc [Mirror]

睇佢側面成個朗隊咁 應該人品都唔差得去邊

Solskjær: "I've been impressed with some of them [#mufc players]. Not all of them, some of them." #mulive [mutv]

咪係, 都唔明點解講到咁難明, 根本好簡單
~ 每個國家最多5隊踢歐聯
~ 歐聯歐霸實有份
~ 之後聯賽順序排落去, 夠5隊就停

終於有個正常topic

蠢女人

Van Gaal: “I have been watching the team, because I always look at United still, and Ole parked the bus against Arsenal. He did it against Tottenham in the league. And at stages against Paris St aint-Germain and Barcelona in the Champions League.” #mufc [Mirror]

V92

明知西波都場場睇

對於雲蛇黎講, 唔會有一場波係令佢覺得悶

Jose Mourinho ‘concerned by Man Utd restructure and inefficient scouts working across the globe

MANCHESTER UNITED have allegedly removed a scout who recommended Ajax duo Frenkie de Jong and Matthijs de Ligt to Ed Woodward.

搵到都要有人肯買/買到

深藍金字

木=垃圾

原來打疤蘇蛇比賽中間畀左張紙福仔睇戰術
佢睇完掟係地畀迪史達根執左黎睇

英撚黑鳩真係無撚腦
正常都睇完攝入襪啦吓話

Source?

敗家

可能係想呃對面 專登掉喺佢面前

別說山狗這麼渣
福仔IQ差

頭4應該無梗...要阿妓輸多兩場先有機

蘇帥：普巴終挾天下

張紙寫住陣式？

雲迪克笠過鄰居波衫影相，係高普私下傾左好耐佢先去猁

傾到比人告

法賓奴同拉比奧特佢都傾左成年

史達寧比哥狗調教得進步明顯...反而馬仔同福仔就停滯不前噤
福係叫做係蘇B岩岩上任果陣場場入波..之後

廢特上位

官方都sickball

有冇試過封面球員係唔出

上次馬仔cover咪冇正選

馬仔好似幾次

Ole: “As a club we cannot carry players, everyone has to take ownership, keep improving, show that hunger that you want to get better individually and as a team.

“I’m not just talking about Alexis. Everyone is under the same demands. But if we are talking about Alexis, he hasn’t been lucky with injuries.

“Since I came in, he’s had two long-term injuries and that hasn’t been beneficial to him. Some other players have had injuries as well. But I see the characters we have. I am looking at who we should keep, who we should move on.

“Alexis has got a fantastic talent when he’s at his best level. Now we want him performing for us.”

別怪卡古這麼渣
lin狗玩雞巴
基亞 甩手證實身價

今晚肯定西到仆街

今晚之後可以準備睇歐霸

歐洲的賽事
從頭開始 霸氣盃那時

輸波兩個字 成為往事

陪伴隔離阿積士

有冇手足開始cap低呢個星期猁狗捧獌既留言？

返新工有同事都係曼
佢好撚負面
下下都話無機無機
依家剩係想鏝拎冠 好慘

Reality check PASSED
今晚贏唔到愛字頭就九成收皮

馬仔 老毛病是 無球走動 成日企定定拎波上腳

問吓佢咩叫足球

專心備戰下季歐霸

睇撚完西咸場終極西波
你唔係以為仲有機啊?

你個同事唔係負面，係客觀

理性迷係好事

條友仔係鍾意上腳拎波再諗做乜, 呢樣應該好難改

改唔到就趁有價賣吧

250k真係得啖笑

50M賣去psg

今晚睇唔到上半場 等緊XI 唔想心掛掛

讓路曼城 留力打軌

好撚正常喎

我返工有新同事都係曼...

廢閪

正常我哋咁多球迷

法國好多曼變哂老野

LLeaked #mufc XI vs Everton: De Gea, Lindelöf, Smalling, Jones, Dalot: Matić, Fred, Pogba: Rashford, Lukaku, Martial #mulive [men]

唔信會無契仔LIN

比大米踢下啦

冇左閘

大佬左

冇埋右？

白lin左 / 352

做乜撚改白lin做閘

白lin可以打閘

由中二因為雲佬迷曼到而加就黎30歲，時間過得真係快

上一次捧歐聯我17歲，上一次捧英超22歲

估唔到我到30歲都冇得再見證曼狗攞歐聯/英超

2013年捧英超，到今年都係6年姐，仲有時間

留力下場呀

呢隊西波近幾年點吸新曼

平時好日都冇早場 聽日假期就踢早場

佢冇時間

第一次捧歐聯，我16歲

我都有個leakage wor
Romero, Valencia, smalling, Jones, rojo, matic, Herrera, pogba, martial, alexis, lingard

有預感今晚會失分

btw著左件波衫出街，諗緊買唔買衫換左佢好

其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比吉信同菲立仔你地.....飲水完全唔思源

而家只希望狼隊加油......佢要護級的!!

Po定先

Jones 中堅咁廢，打閘好過白lin la

屌你啦

仲衰

SoB: 一定要爆既話 可能爆邊比較好

上場打巴塞，試過白lin打閘啦

懷念v92

中

左馬右盧?

young 唔係停賽咩, 點解有sub

蘇狗又搵lindelof踢閘？

兩黃停一場

咁輸撚梗啦

左碌

matic

左羊爆得太勁冇辨法

後備無中堅

慘

終於唔洗再睇佢正選

失分即lan

屌，同歐聯一樣

為咗就兩件廢英格蘭中堅

另兩個球員play out of position

有需要咪用麥湯/拉埋白lin埋中間

終於無羊lin

又話山神復出既，又後備

Hehe係咪確定唔續唔出？

No Rojo???

我覺得似343

慘

rojo 又傷左?

左碌右白lin

冇lin冇羊fb啲人開心到

天空體育話佢會去psg，當九成會走
不過好似係因為傷先唔出

其實我覺得蘇9揀人算係咁
無乜邊個真係契仔
Fred呢幾場踢得好就比多啲機會佢
Matic之前廢到閪咁又收起過一排

無羊, 你班垃圾後衛無遮醜布la

上場白lin右閘幾穩

ROJO LAN 未

Rojo 送上門都唔要啦

rashford smalling

無lin young
輸波一定搵fred做罪犯

球迷陣

好少見dalot用左腳傳中射波
佢左腳掂唔掂架?

羊b

Rashford lukaku 調位會唔會好啲

出1場正選又傷

出darmain 收起求其一件世界級中堅擺番lindelof去cb la

你估普巴唔駛做戰犯？

上場咪成日cup後囉

有冇人好掛住燒味陣既jackson

葡萄牙果陣左右都得

頭三有份
第二個應係Smalling

屌 停完賽都唔出我

CBJ?

都起馬個個都有機會番身
之前果幾任真係on99 一雪就係雪半季

大米狗又傷? 無出過都傷

白lin又要踢閘？dalot就嚟變萬金油

撚羊廢lin終於收皮

ddg no.1 甩手

打埋ss 同 左翼先挑戰我羊啦

你咁撚廢

352定433嚟

見到個陣都估到失分就會搵牙fred 馬迪做箭把

睇個款下半場會轉352換撚羊入黎

去咗邊

姐手姐腳

cbj都掛住 係咪癲撚左？！

借左去英甲好似

係咪仲有個Donald Love

除左大碌 佢d 出波應該靚過晒轉曼既閘

華利拿啲出波都好靚

我係lin就走了
一走左就會有人懷念
CBJ喺邊呀 好掛住佢打左閘

又係啲失蹤人口

拖肥出舒拉達連

lin 有邊隊要

Lin如果去曼城會變成點

曼城預備組？

羊上季救全家傳中無人記得

下一個可能掛住布力基 當奴路夫 果d

咁廢仲想出

Mc Nair去左邊 應該會穩過Smalling

SoB夠反CUP拜仁啦

廿年前

今晚場波點睇 想ALL IN 曼狗[0/-0.5]

奧巴坦 先至係老闆！

講起出波好掛住bebe

又閪陣 條防線想點

andre gomes都唔出 上場好似幾勁下

Wootton

比我係蘇蛇一定出哂羊Lin 羅美路Bailly

Say No To RACISM

認真 我覺得會變到好勁

同史達寧左右開弓一齊推出底線

對面下半場換托柒入嚟爆

jones踢右

我一路都覺得費Sir教Lin會起碼升一個Level
但靠佢自己就死得

成日甩波 用波唔夠爽
勁咪又係射下空門咁

下半場換走馬啦Hea下Hea啦
學下羊點打左翼先

佢肯練下啲基本功已經好好多啦

新碧咸 - 查域克

羊傳中要有爆炸喺度先有加成

大米真係好慘搵中堅打閘都唔搵佢
佢做錯啲咩

好掛住Tosic
新Giggs

好掛住廢查
新韋拉

懷念爆炸
邊個季中賣走佢，Lan！

好掛住Rossi
新迪比亞路

嘩屌前面盧福馬
想以快打慢

好掛住Pretucci

打到季中個陣就好

26碎都係咁，見頂啦
初出道果陣要練啦

好掛住奧巴坦 新列貝利

退位啦屌

連狗同馬達一齊後備無架嘈啦

你以為

同Love 一齊喺新特蘭好似

60分鐘是但一個換出黎，就會有會員入黎開無雙

Mc奶邊忽穩呀
雲一季得Smalling係穩，屌打佢啦

Mc奶都穩佢到底睇緊d咩

仲記得Love 囝第一場係2月14號前值

踢得差既話雀屎仲唔上水開無雙

其實sob 第一場暫代領隊係打傳控,
點解依家又要打快速反擊

爆炸中超做緊文員

佢會話無Lin一樣咁差，唔關Lin事

盧囝戴帽剷草

第一場對嘅係卡迪夫城 仲未計二三月又多傷兵又一周雙賽 仲要咁多場硬野

Gary Neville: "I went to Barcelona on Tuesday and I saw players pretending to run back. You know, making it look like they're running back quickly but they're doing that little jogging one. It's rubbish." #mulive [sky]

應該係話打高壓
初頭D 對手係廢D，卡迪夫城
二黎中間傷左半隊，開始唔敢玩高壓，變左越黎越保守

冇速度 唔夠快 跑得慢！

無記錯加利仔當日係同摩佬同一陣線屌班後生

Rossi無傷踢意甲西甲真係值得掛住

抵屌

加利佬迷摩迷到比利狗36中出果場先轉駄

同你一樣

我個人睇法啦高壓果陣打得仲舒服

係,
但之後傷左半隊, 我諗蘇蛇驚再傷, 就諗住打返慢
打慢一係控球, 一係防反,
曼控唔到波, 變左打防反 = 摩狗

手足有冇link

咁廢
好難揾人要

咁落去唔會有進步

見上份有人懷念cbj 假膠吓啫

西波味濃

布力基呢

諗起兩邊都攻唔到就

343???

Want allin獌

懷念g奶

C9 人緣好似唔錯

蘇馬同MATIC 好fd

好心俾dalot打右邊
左閘求奇lin呀chong仔啦屌
自廢武功

柯煙咗
搭緊車出ifc

條中路肯定塞過紅隧

懷念blackett

求lin

馬仔同lkk 都拉邊架wo

有無電話link

Ddg隊長，先過smalling 普巴

唔係著主場衫

g奶鏟草

加油 希望唔會又係閪波

又唔著紅衫

体育吧la

粉紅好7

好

粉紅有加成 好似係

感覺到會自己去番中間

作客都會著主場紅衫架咩

有無ace link

山狗回勇 覺得今場會做後備殺手
當然換出嘅一定係lkk no doubt

山咁快好番？

今場預計會換入 mctom p仔 山狗

有無拎？

Mctom有態又bench

對疤咪出咗場

聞到西味未

點會冇lin

75mins 左右會換出黎試水溫 收奇效下場唔出妹迪出mctom

你就廢

可能我完全封鎖左
睇唔到

我嚟

未來十年最佳右閘

Lkk好似好勤力

好西

Reddit整出黎個網咩名？

Fred RWB?

咩叫足球

footybite

442？

ddg

嚟緊車鏝俾matic攞下態

迪隊

細緊

Diu
3中堅

又泊大巴

C9老左咁多

斬撚左隻閪腳佢啦

竟然冇人屌細緊

邊一個發明白lin踢右閘

好撚廢

森內手足好靚仔

笑到
比愛狗禁屌

So9傻撚左？

宗師個種廢

啲陣越排越奇怪

???

屌你老母成隊力架

牙fred一返英超又嚟料

同迪比一樣

懷念我梳了

歐霸is on its wayyyyy

又西波

力架中場=行行企企
我屌你老母 躝啦.

手機高清link

點解我唔覺得係三中堅既

白lin 右閘la

藍衫最聯？

強烈要求廢特件波衫加個歐聯章

433==

遲早輸呢啲孤寒波

梳爾值得今季曼聯最佳球員

老老豆豆我地中場係咪0防守?
成撚日真空任人猜既?

西波

出依兩隻中堅根本冇可能猜到波

Fred

學界隊都有form 過我曼

咁都死唔去

撲到

希望西住贏

DDG

廢特

廢特廢到

無羊一樣比人中出

又ddg

幾驚ddg穿

咁能樣都起到腳

No eye see

西撚到。

Ddg痴撚線

acesteam so laggggggggggggg

屌你拖肥勁到

兩翼唔撚回防 中場又唔撚回防
踢條撚?

咁都救唔到就lan啦

對波冇晒鬥心咁…

點解坐正之後sosir排陣咁尻隊波明顯後防做唔到波 簡單d放狗 一係放去比lkk控講完自己都笑

差d又輸特廢

打到咁就岩啦
咁可以唔駛比猁攞

邊個叫ddg lan

敢帥又無講錯，對愛呢d垃圾隊都唔主攻，而家波都控唔到，攻勢都無

fred同matic

Bernard對住白lin真係屈哂速

1-0

Diu 廢特想點樣

閪波

輸鳩埋
笑到

又輸

清走普巴馬狗福狗呢班垃圾就岩
踢撚到咁叫加人工
我屌你老母躝啦

頭4 gg

垃圾曼射過波未?

普巴企出黎未 無睇 垃圾波allin咗

49000好撚廢

射得咁靚

到底係度踢乜鳩

好廢

thank you Ole

屌

對鄰居可以留力了

好有朗隊影子

踢緊乜

任頂
on9到

DDG好慘

前中場都係力架踢撚咩
清晒班黑鬼佢啦 成撚日hyper掛撚住玩on9

屎波 d timing

降班啦 屌你老母廢撚到

無左hehe開始
條中場線無順過

dalot

Richard倒掛？

呢隊波自從打完psg之後水準就完全插水
一場比一場西
係咪中咗降頭呀

攻過未

垃圾史摩寧

so蛇挨唔挨到多半季

反he話貴牙

On9唔識用頭解圍？

成班識唔識mark人

難怪ddg call 50萬週薪，輸埋

執撚左隊波佢啦

thank you ole

客觀睇 我地係咪真係咁廢？依d波爭頭4？咪玩啦。。。

咪一撚樣🤷‍♂️

仲話買得三個人

橫掂都係踢垃圾出麥湯好過啦

成班人係佢隔離都有位倒掛

SO 9 LAN DUCK MEI

落去踢英冠算啦爭乜撚前4

咁輸角球

真係
無hehe 之後贏得2場

波都猜唔到 踢條春

咩閪波黎

講真嗰句
寧願冇贏psg嗰場

屌 踢咩撚野
我地中遊班呀

ALL IN左曼狗屌

邊個天才放白Lin右閂

隊個頭埋去俾人踢就吹罰啦

勝愛派對

仲唔影下so蛇個樣

踢乜9

起碼換走半隊先夠做

屌帥閪波都起碼有控球權 宜家淨係比人襟住黎屌

宗師睇波

越黎越憎呢隊波

由佢對利傷出開始
佢復出對狼隊都踢得閪

縮低俾人射 屌你驚波

點解仲要用妹廸，屌那聲，摩9用就話佢自己買姐,點解而家仲用

見撚到馬迪就燥

淨係留番3個人就差唔多

Sob果然唔係正選料，that’s why 阿sir 要佢做後備

美麗咁 fit 都唔用

當初根本so b順純靠道氣, 斷左就無以為計.

又炒得主帥啦 蜜月期未完就簽肥約呀拿
LAN LA WOOD DOG

留邊三件好

輸了
送曼城

廢特打中場真係特廢
蘇斯克查 俾人炒三比零

前中場行行企企我真係屌你老母
埋去逼啦我屌你老母

15分鐘冇攻過

同意 一開始捉唔到路 以家隊隊熟晒等收皮

So 9 lan la

死火, 一坐正就踢到咁

唔係諗住依隊頂到曼城

下場送3分俾鄰居

我唔係好信有機會反cup

大把2線踢到hehe個位

假比數狗

覺唔覺而家隊波咁廢係因為太多力架
足球智慧極低

贏完巴黎之後就on99咁，輸哂俾阿仙奴狼隊之後就不舉咁

準備俾曼城掃7球以上

愛記都踢唔贏仲講鏝

人地禁區都未入過

有排清對波

廢特加馬迪 比人禁住咁攻

愛華頓係唔係得半個場，比人壓住來打。

cls 隊波完全0效率

俾人屌打

俾人強姦咁

5角都係呢邊

角球5-0

依場輸波既話，下場就一定要贏💪

自從比木狗渣旗之後
有邊段好過

中場曼聯無擺到人定點?
清撚左普巴馬仔福仔呢d毒瘤佢啦

所以唔想睇鳥

半場都未撚過到

比人壓到

下下搶返就清 真係摩式

後衛可唔可以唔好縮
molamola

前面攻都未攻過
有冇教過進攻??

shaw +5000萬買digne

其實真係一線我曼咪又係得妹 DDG
其他比盡二線頭

角6-0

鄰居this is for you

好似帶卡迪夫城咁帶

屌想轉隊支持了 真係好廢 陪咗我曼廢咗6 7年 未有一年睇得出上得翻前列球隊 一年比一年尻 攞飛機盃就打飛機 個撚個踢到on9咁叫加人工 比人當水魚咁砌 臭系

踢緊乜撚

下下都大腳清比對面係咩玩法

又變返摩式低位防守

角球擺晒人係後防有撚用咩

完全冇big6其他5隊d流暢

我地人腳差人地好多咩
踢到咁撚廢

對面個籠咩色衫

刷完角未

比人㩒屌

好行唔送

好似連對面半場都未過得到

走啦唔該

睇緊摩DADDY咁

請問對面邊個又係一線

唔洗對蘇狗有期望 唔識變通 死撚左去啦

防到角球又清返比人再攻 反擊去左邊

有無攻過1秒?

so蛇又話進攻足球?

出白lin自斷右路，lkk明明打右唔錯，又成日叫福仔打右
不如出下奇招，山9打左閘dalot打返右閘搏一搏仲好啦，反正防守不嬲都西，唔爭在以攻代守

馬高施華教得仲好

得90後先會撐曼聯
00後輸幾季就唔捱得

每次清完出面都冇人 有撚用咩

所以曼聯而家唯一可以做
就係七小福輪流做看守領隊
逐個靠道氣
可能咁樣下年可以攞冠軍

廿鳩幾萬鎊週薪 我屌你地老母臭屄

快d轉
無人留你
最好做痢狗

普通料 有廢特麥湯夠做

馬迪個種廢

其實差唔多兩班波
可能係教練問題

so蛇想點牙

攻過未？

目前呢隊曼

d所謂球星你人工比得高咪踢著先囉

有邊個真係有鬥心？

最有火果個hehe又無心同佢續

屌你老味賣撚哂佢推倒重來好撚過

就算一路迷妹、迷馬但明眼人睇佢地根本無心踢

屎波寧生得咁撚高波都頂唔到

digne勁撚到
左邊打撚晒, 又識都角球又識扔手榴彈
shaw + 5000萬換佢啦

執撚柒佢啦屌

終於有射門

一對住d玩迫搶既球隊就打到完全無戰術，咁既曼食屎算啦

block你隻假比數狗先得

出青年軍踢仲有火過呢班啦

普巴

前中場黑到咁請問我地係咪第一隊?

係咪諗住輸到唔洗踢歐霸 慳返啲體力

就咁睇舒拉仲勁過妹迪

之前4場輸晒，想點

普巴呢球長傳

普巴：返後攞波啊仆街

搵名宿返黎教都咁
仲邊有領隊肯接呢隊閪波

前面幾個識唔撚識咩叫停波

高波唔夠人頂 地波猜幾下比人一迫又甩

西夠未 前面個3個掂到波未 中場真空到。。。 點汁丫隊波

唯一攻勢又係普巴做出黎

今場無得賴Lin 啦

以為人工拎得高=自己係球星
落場行行企企就得
完全冇走動

入到禁區

matic同fred一齊連波都妹唔到
中堅買個頂得既啦,成班得smalling叫最好都成撚日頂空氣

愛華頓睇死曼聯冇閘
係咁攻落去

今日冇眼睇
明左右兩閘冇人用，但都唔係踢到咁

長傳急攻踢法陳舊

屎摩寧 又失位 頂唔到

波都傳唔能好

唉

轉番sob去caretaking manager得唔得

木狗

福仔隻左腳廢既？

陰功
之前作客9連勝
而家就4連敗

仲着咗曼褸翻工 比人笑緊

希望木狗行出球場就出車禍死

屌你成撚日都唔逼 人地逼你你又甩

又變返摩佬足球

馬傷完未踢過一場好波

贏得多唔駛還咩

人地下下得到位先頂波

蘇狗Lan dllm

前場班大帝迫下得唔得
人地控波嗰陣個個行行企企咁
on撚9

Fifa仲比佢四星腳

廢特咁樣cross地波點搞

永遠人地中場猜波無人去逼架wo
下下要後防1v1 我真係屌你老母

黎到咪一撚樣

又踢番摩狗足球

近排跌左3星

sosir夏天張買人list 要寫多幾個啦

so 9 唔識教波就返鄉下la

今季唔爭前四了
最後一個目標: 利狗繼續無冠

成班廢柴永遠有波唔去迫係度等運到

psg -6之後西到依家 贏個兩場又係-6贏 屌

咁多年都係咁

由續約風波 搞到連輸 木狗死十次唔夠

睇過好多場廢特連打中下遊都未夠班 一個中場 傳波控波都係災難級 點解仲生存到

馬迪又累自己友

得益啦仆街

我係炒咗之後屌佢
原因講過無限次 因為佢一日係領隊都會撐

左腳廢過馬
但馬先得3星

究竟點解真係相差咁多

馬迪

前中場呢幾個力架得lkk可以留隊
其餘個班當撚晒自己球星,成撚日以為自己好撚勁咁
我真係屌你老母 躝啦

福仔根本未夠料
成日當自己大佬
D決定好撚差
死都要去/射

逼得癲過人咪得
防線守去中線

屌又咁撚遠射

明明仲有得追
班友已經打定輸數

咁撚遠都射

請問同摩佬有咩分別

食屎啦福仔
射乜撚呀

又要留番d錢比下手

俾福射未

換lin出黎做下駁腳啦，中場都過唔到

我福呀我福 你啲罰球幾耐無中過龍呀。。。

福好學唔學, 學c朗

當自己球星唔緊要 仲要嗌高薪 冚家剷黎

可唔可以比返Pogba處理FK

福仔D罰球....

咁遠都抽埋去

福狗扮夠C7未

愛字頭都踢到咁撚閪，仲話要贏鏝

點樣拆逼搶都唔撚識

永遠有人踢後防廢
睇下班翼 中場幾撚懶先啦
今年整建唔撚清呢班狗隻無運行

當自己牙朗

又係馬迪比人搶走

馬迪甩夠未

又有牙福睇

打下配合 咪on9好唔好

暫時得追波係合理水平

唔通呢班大帝真係要清？
老實講明明之前踢得咁順
而家可以完全打回原形變番摩佬足球
究竟係出左咩問題

換走馬迪啦屌

跳樓啦馬迪

matic第幾次累fred

根本so b訓練應該要重頭練起, 逼班後衛由後面猜上去. 唔好下下龍門後衛都鳩斬. 縱壞曬球員搞到波底咁差. 仲點進攻足球

收皮啦福仔 射一百球99球飛機

咁遠都射

Fred 同 Matic
一迫就甩
點踢

馬迪真係

馬迪越打越廢

轉捩點係由中場三個轉咗開始
木仔繼續唔好續Hehe啦
我由confirm佢走開始就會屌木仔

可以
下場輸夠0-6

出麥湯好過妹迪

球王福d罰球有邊球中過龍

以為自己C朗？

唔知點解踢歐聯就都叫踢到下波
返到黎英超就特廢

福係咪on9架 40幾碼射春咩

馬迪嗰種廢

好心馬迪份糧出比hehe啦

冇hehe輸左幾多場
唔續

打拖肥都比人屌打

舒拉>>>>馬迪

福200k

躝啦so9

射夠未

依隊要汁 真係有排汁 不如入翻後生 推青訓 打翻好個底夾好戰術 依隊波點搞都無機會一步登天。。。學下阿積士入翻d後生仔算

有心踢
有火踢
你唔撚續
係咁加人工比班垃圾
食屎啦！

正想講

下場輕鬆送三分

講大話死全家

睇死so9又係75分鐘先換人

LKK人都唔望就斬

碧福特快開長傳屌打ddg

下下清上去俾返對面

屌你老母福仔 成日想做英雄

福打中 lkk打右啦

屌你老母蝠頭lan la

中場咩料

人地下下大腳斬上去都攞到

睇陣以為343點知推白lin打右閘 諗唔透

廧仔食屎啦

成隊曼有邊個識踢波

dllm廢特你死𨶙咗去啦

ddg有冇試過咁準

好撚廢呀屌你老母

點解福LKK死都唔撚調返位

成隊都無練波？

so b太林善, 睇死佢唔會清瘀血(又續羊, 又續宗師, 馬仔又簽肥約). 知so b簽長約, 球員hea踢都唔洗驚

仲ff 同鏝打
笑到
會唔會比人炒多次6：1

呢隊咁既波,執多十年都唔知得唔得.

Pickford 自爆未

玩ig 唔得閒

出廢特 未贏過

呀flat返去玩女人算啦

呢啲就係so9講既進攻足球

係咪已經完左季踢風流波

仲以為摩佬無form 任班人舞啦

點知原來sob一樣

輸緊一粒都仲唔識推上去踢

人地唔到都全速逼你
屌你老母成班大帝失咗波就縮 慢慢企
唔撚睇算 睇撚到燥

前場得lkk係有心踢
其餘個班踢撚咁叫加人工
木狗今季唔撚清 你都係躝算啦

無人短傳link到隊波

而家中鋒拉邊兩翼都唔撚識內切
踢鬼咩

無啦啦勁多負評

問題係蝠唔肯犧牲自己
叫佢打翼次次入中間

fred刷左一角

比夠福開死球未

ddg 長傳 = 送波俾對面

一對中堅都係呢期踢得唔順原因黎
呢對英人 唔講防守爆唔爆啦 用波屎到 都運唔到波上去

On撚9
場場踢到咁
食屎啦

勁到

躝啦dllmch 2：0

LKK要比人啪甩幾多球
D身位呢???????

2球

刷返一個corner

ddg 近柱

Gooooal

哈哈

拖肥D短傳走位仲好撚過中游曼
d高薪大帝做緊乜

笑4

收工

呢球可唔可以瀨福開個垃圾角球輸反擊

牙FRED 真係好撚唔掂

場內互屌 好睇了

Thanks so9

完季

歐霸見

ddg 笑到

DDG又FAIL

易到

48萬磅？睇過？

又輸遠射

..................

中前場都係一隊
正常應該後防穿窿姐
輸反擊姐

做乜鬼 完全唔夠踢

寧願睇山狗 都好過睇 班大帝 無波果陣逼都唔撚逼下

任射

越睇越覺係我地浪費哂LKK

福頭先天質素都絕對係頂班馬

但係呢隊西波真係無辦法成長

福頭越踢越沉個腦都壞撚埋

matic散夠步未

中路任射

隊波食左屎咁

馬迪輕鬆mark人

最撚憎就係咁

好地地一個角球，就俾人遠射搞掂。
究竟今個夏天要換幾多人

又係Matic

top 6係得獌啲逼搶, 猜傳咁撚柒. 老老柒柒, 連愛記, 狼隊都好過我地

笑撚死，so b 個光環幾時先收皮

馬迪係咪反蘇？

人地gomes個中場大腦都無出都輸2-0

福開角球比人反擊第幾次呀

屌

死都要比佢開死球
但又垃圾

Matic

比大位人地射

Matic賣得啦

fred 正選係咪未贏過

屌你老母馬迪

拖肥2-0
摩連奴是無辜的 so9躝啦

daddy隊獌返嚟了

又係馬迪

屌你老母馬迪 想點撚樣呀

ddg lan

成隊唔回防
咪撚打433好冇

屌馬迪散步

一陣睇娛樂大家算

唉馬迪我屌你老母

摩佬：咪一樣

唔睇了, 變番摩狗咁

空哂任射

換馬迪啦

dllm咩matic
mark人定散步呀

ddg 500k?

fred食撚屎啦

世界第一龍門，下季我們歐霸了

但可能賣lkk

Glory Glory Tottenham Hotspurs

馬迪散步防守

西到仆街 唔睇了
唔該下場直接青訓

馬迪搞乜撚野...

馬迪，dllm, 收步

繼續咪續Hehe啦

馬迪慢到 明知施古神遠射勁

廢撚到

力架信唔過 清晒佢啦

對巴黎用晒道氣

ddg反應咁慢咁

馬迪 ？

福狗射波咁廢都200k
施格臣300k啦

因為佢唔逼 淨係遮線

收到風 聽日木狗就會炒蘇狗

屌你老味比拖肥姦

對鄰居邊有得踢

我隔離屋利狗黎
我聽到佢地好大聲慶祝就知2:0
屌你打機好過

比人任射呀
仆你個街

馬迪斷腳啦

Fred + matic 一個失波 一個眼神防守